［wechat騙局變奏版］外國銀行總裁電郵搵你幫手

話說
今日收到個騎尼email
唔開由自可
一開 嘩diu
水蛇春咁撚長

本先想too long didnt read
但返工悶悶地又睇下佢up乜9

無啦啦話有8千萬分享
睇完好想覆佢同佢慢慢玩

Noted with thanks 夠晒港式
同佢玩 浪費自己時間on99